97巴絲吹水台之柴狗家族（70）

咁多家族

屌原來我1001咗

咁快1001

容易眼淚流十年
最難是放呀
習慣吓啦

又不是你1001

大家好

拎黎課金

我好少聽佢其實

係我係我

想問下97嘅巴絲而家做緊咩？返緊工定仲讀緊書

返工

我要狠心少少甩左佢

Lm

都冇嫌棄你又屈我

有無人同我一樣仲讀緊書

嫌棄我返緊工 我走

jaga

巴打讀緊咩？

緊係唔係啦搵緊同路人

讀

柴柴

又開新po

我都冇你ig

大神

我miss jor

小爾是我的

圖呢

圖plz

多啲嚟密啲手

我都唔想架
洗完面好快出油

負jor

中意片寄涼太

威

不了 只屬於我

帶潔面紙巾

我個po幾時先可以1001

唔明點解咁易估到我

唉

自己推啦

一直有推

如果那個他不愛護你准我代你哭

遲到的lm

我自己哭

圖seesee

我都好想見你地點解今日約左人

想今日

即刻對你改觀
Btw句野應該我講囉

你估我夜d join唔join到

不嬲叫你推左佢

唔得呀

jaga成全絲

橙

頂 我7:30到 大既食2.5小時=10點
乜都完了

冇呀

叫到我bb咁難聽

到底我錯過左啲乜 推得咁快

十年冇見

成班崇日拎

Hey bro Manchester city

back

U 係第一個正正常常咁hi me

你正常大家都正常

小妹一嬲都咁正常

咦 ok wor

冇野了 冇錢

得300
食個飯已經200

gchi

same 9:30

發現出門口嗰陣放低左件褸褸

97post唯一好人

我覺得555個木場勇治先型

都話我吳京奕凡fans

You only jer me

又大又圓

收工

渣ga

冇工返

返返個到唔得咩

唔想報更

我都唔想報

差隻太陽蛋

in 豉油撈飯we trust

餓4

我差不多到

叉鴨飯

B華雞飯

串燒

約左幾點

你地全部JAGA

Jaga

同意

今晚餐飯你嘅

你地jaga

配完con

個個令囝令囡v3v

乾到....

食左一個鐘已經飽左

食咩

肯定個個男神女神啦

見過你油頭粉面

冇fd do

貢小器

記到依家

我出名小器鬼

等多陣添吖

早晨

你問佢點解唔聽尹光 蔡楓華 家燕姐 呂珊

秒左

個人覺得牙柒接受到咪得
互就

見完了？

係

。。。

jaga你

我仲食緊甜水

想要個好既女朋友

揾

返工儲錢下年出國讀書

真的冇

小妹未有

我都想比臭雞搞下

可能個女仔仲會幫佢_火

bob yeah,買衫會講
咁買bra會唔會講

@柴巴
七仔個柴犬屎忽抱枕減價55蚊啵

個女仔咩樣先
男人正唔正直同女人靚唔靚係成反比

幫佢買定幾個比佢定期更換

唔好同佢嘈呢d
個女仔更加有位入

知道
我已經好少嘈 我好忍得其實

好似痴女

你在明佢在暗
唔好同佢搏拳,試下入佢中路

佢鳩up,識鬼咩

討論區緊係9up=3=

紙皮會要你

呢個係大絕

自我感覺良好

好仔多數冇女
利申冇女

清好波！

試下唔好再曲線自爆

係
做自己最開心

足球

岩 為左迎合人地而改變自己 我覺得冇必要

孤芳自賞

如果我 露出了真身 可會被抱緊

驚破壞氣氛誰都不知我心底有多暗

好想攬攬

lm

試下唔好嬲

嬲得制 走數算

今晚咁夜食飯嘅?

最近同vina點?

0/10

飲啖水潤下喉

送比我

Take care

又嬴返錢

夜了大家快啲瞓

不了

知唔知d錢唔用就冇價值
請人食飯就有價值了

轉個頭豬返

有

不了,唔請你

是否想死

抵啦

想傾咩

小妹想同u sex chart

sex chart 咁要有圖表同你分析

咩都傾下
大家第時打算做咩/做緊啲咩

打錯字，幫小妹打返Ok?

J擊b華 小妹有責

幾時先肯改返名

都話佢唔俾我改
30日只係俾改兩次
改到我會叫夏日小華b

改前諗清楚

做個對得住自己嘅人

快

有咩suggestion

講得好！

點解要咁快

仲要負責任

唔好講未來了

悶得制冇嘢做

見步行步

唔好咁痴線啦

b華老母

你叫秋日小b華

我好想頹廢一下

我怕會太忙 同埋auntie唔可以亂叫

b華褓姆

隻眼自動合埋 我弱了

Good night

早啲休息

Sleep

早

瞓唔瞓好

唉好想頹廢

仲讀緊U

早晨！

唔得 我好小氣

生日快樂

做咩要咁嬲

因為比人恰

你個名好熟

貓

唔會掛

依到？

可能睇錯

97巴絲吹水台之 星期六日又無曬啲人